對唔住 我唔敢跳閘

我知我廢
唔敢跳閘

我都知用錯八達通黨鐵唔會賺少咗
不過我會多咗錢做其他嘢

冇

$1.9 好爽

唔洗跳架, 右手扮拍卡, 左手用少少力一推就過 (欄杆式) , 或者踢一踢 (橫開式)

利申: 係正職員面前做都無被人捉過
不過就算捉到咪話有拍卡, 可能感應唔到, 咁我都無跳既動作, 睇埋CCTV都唔怕